經典神劇，大冬瓜又重播

經典神劇，大冬瓜又重播

好心就留番啲時間去做乞兒啦

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

經典傻鳩，乞衣仔又出現

真是唔知邊鳩個戇鳩

成班狗追住我黎咬，好撚驚呀